灣仔海源中心2房戶 635萬元沽出

灣仔海源中心2房戶 635萬元沽出
14:00 2020/08/28

"灣仔海源中心高層B室，實用面積297平方呎，建築面積443平方呎，2房間隔，望城市景。業主以635萬元將單位交吉易手，折合平均實用呎價21,380元....."

297呎都有兩房？
想睇點裝修

635萬

以前d眼鏡房好多都係200幾呎兩房咖喎

其實唔難

幾實用

嘩港島兩房都只係六百幾萬
樓爆了

舊樓就係有呢樣野好
無咁多玄關走廊工作平台露台比你
而家300尺新樓 最多咪一房
仲要開放廚同黑廁

柒頭仲講 不問價掃啦

去新界買間是是正正既兩房好過

舊灣仔人路過

呢度唔好住
多食肆又嘈
附近好污糟
隔離街係街市
門口隔離係巷仔
附近少少品流複雜 真係少少啦
不過24年樓算係咁
落左樓2分鐘落地鐵站
唔貴啦
都係買location囉

係咪要行左一層樓梯先有lift ?

唔駛行一層
大堂冷氣都幾夠

地點真係賣方便 嘈就一定 下面就係街市 但行地鐵站真係方便到爆
但上面D樓非常殘 大部份都係老業主
買完番嚟預一舊錢執
兩間房都係偏細 唔用埋個窗台放唔到5呎床

但依口價 肯俾錢裝修都唔差嘅
佢殘到仆街個D都租到14000出去

你估新樓咩
眼鏡房無露台但有窗台
地方好好使

則>呎數

200幾尺唔會諗放5尺床啦

舊d仲有沙田
河畔花園242實用都係
第一城好似28x都係
新d嘅二手樓（1x-2x樓齡）眼鏡房通常都35x-36x實用起錶個廳同廠房有會大少少，房都係差唔多細

原來係灣仔譚仔樓上嗰棟
以前返工成日去食

品流複雜嘅話
駱克道嗰邊應該會雜d

整體上 如果灣仔係香港計
依家叫雜嘅話 都幾難搞

不過以前天橋底𠴱個位 真係好多街邊檔
好多白粉佬 好似都二三十年前

其實灣仔真係算雜，商業味又唔夠中環金鐘銅鑼灣。不過真係叫極度方便咁解